女大十八變！細數多位香港女星童年照！！！

你又估唔估到佢地係邊個？

李嘉欣??

第一張係張栢芝？
好靚

張錢七笑死

鐘楚紅??

支那gem個樣一眼認得出，成陣支那味

黑白係女星？
咩玩法

黎姿

欣宜
千雪

迫害錢7

關之琳
國際章

❤️FOrever L0vE❤️

李嘉欣喺 #5

上面個張合照

係 成個公主咁
不過而家去咗做水炮車

知道必出

預判了

好似無喎 關之林就有，#1

佢個樣都好易認
不過近年我覺得佢有隆鼻，個鼻形好怪

第二張

愛美神

邊有

召喚 若有若無

可惜不是我的

Cls勁快熱門

PO唐寧 ，強烈對比

淨係認到唐寧

有無咁難認呀

你想我博屌姐咁講

君如 第五張
+E 媽媽
舒琪

老師個張??
真係眼力差 定 我根本已經唔記得佢咩樣 認唔到

Who

同意 個鼻真係奇怪咗

屌你唐寧嗰張同宜家一樣樣嘅

第四張 天涯俠醫 個個?? 唔記得名??
但個眼鼻都似

#1 順次序
張柏芝
黎姿
關之林
郭羨妮（屙屎）
吳君如
唐寧
好勝gigi
舒淇
劉嘉玲

#2
連登女兒
牙嬌
牙sa
鍾嘉欣

#3
姣蛇
宇宙漿
你的樣子如何
雞容

#5
Me - Michele Monique Reis

#7
西面法拉
欣直
黃翠如
朱千雪

郭羨妮

係咪有張中間音

而家嘅樣，個鼻縮埋一舊咁好怪

完全唔似 大個靚勁多
不過睇得出輪廓好靚好深

呢期正到

豬膽鼻姐
但佢overall重係好靚

我反而覺得佢係臃腫左個鼻

係 #2

圖2 陳慧琳

以前個鼻無咁奇怪㗎！唔識點講

勁喎

姣蛇嗰張以為譚真一
個ω鼻好似

雞

望到唔吳君如 ip都唔洗check

做咩貼我張相上黎

細細個已經咁撚樣衰

佢細個啲表情好盞鬼

老豆個頭咁似胡迪

Michele Monique Reis

請問點讀啊 樓主

黎姿咩事

米雪 莫妮 wee s

好靚

幾十年個樣都咁上下

吳君如一啲都唔靚 但就係好得意

你的樣子如何啫係乜水

再嚟

大個好普通

只想愛得～～自然～～

乜水？ 有啲似唐寧但又有啲唔似

招弟

楊穎
你唔識

史塔肥
荷蘭混香港樓主最愛
愛不疚個堂妹 林咩咩

屎塔
詠仔
薇薇

第二個，笑撚到我

全中

鄧麗欣 空手道
唐C永
林夏薇??

小詠

屎塔bb後生個陣好包好打耳

杏E
定欣
眼都無點估

從前我日記 頁頁都是你
素顏長跑

其實幾可愛

細細個就咁有喜感

FYY 對眼
明C??

睇親張相都會笑 好得意

陳可辛 中年白頭 原因拆解了

吳君如好得意

@吉bee

分手打一鑊 復合打多鑊

心悠??
REAL??

最尾係表哥

Fyy細個好靚 真心嗰句

我第一眼以為係DEER

吉bee好叻

好天然

AKA?

注定食娛樂圈呢飯

水炮車？

中間係世界第一

原來係第二張 林+欣
唔識

Tb穎細個巧man巧想同佢磨豆腐。。。

1）李蘊
2）heidi
2) theresa

唔識林嘉欣？

Is

眼力唔好

林嘉欣係第一張第二張係劉心悠

原諒細路今年21已盡力 唔識姐姐得罪

拉小提琴個樣有D似 王梓軒

數學小子

DGS ，唔係明C唔通邊個

記起了
暗色天堂 同學友

何韻詩好得意

啊蛇個樣

屌你老美

係啊係以前...

比你燈中囉

念起佢周街屙屎

譚真一 match

家嫂

第二張你BEST FRIEND

胡囧囧

不嬲都唔覺漿靚，以前豬膽鼻好趕客，而家個鼻似搵衫夾夾住咗，唯一可取之處係波大。

完全唔識..

只係中咗 關之琳 & 鍾嘉欣
係咪好廢
唐寧認得但突然之間記唔起個名
btw 點解無康城之母

唔記得傅穎有哩個英文名了佢去左邊

吳君如可愛

吉妹同埋漿好矮,腳好粗

林嘉欣 劉心悠
其實無變過

矮唔緊要，但佢頭大，顯得個身更加短，影全身照好怪。

最後嗰張邊個呢

攝撚咗張錢七

何韻詩

得你一個估到

廢事嘈

康城之母係邊個

去咗強國發展好多年啦

嘉欣咁細個就咁有氣質 好有修養 一定唔會講粗口

弘也可愛

那媽星
我依家一見到你就諗起化蝶

漁夫帽係princejoyce?

後生個時都唔算靚女

係

好似拜山啲相咁，好撚恐怖

搵唔到牙怡童年相

咁上一代啲人係得呢啲相㗎啦

認唔到

唔怪得好奈冇見到佢...

完全封鎖 負評 上一頁

你邊位？Who cares

香港市場容不下她
其實一出道行型格路線好charm

容艾辛個樣同岀道嗰陣一模一樣

隻眼咁唔同嘅？？

我入嚟以為有李嘉欣童年照睇

同佢啲蘋果照妖鏡一樣咁樣衰

#5

個笑容都似嘅

林嘉欣嘅笑容咁細個已經咁屈機

淨係認得錢七
其他一啲星味都無

嘻嘻

197256
Who？

屌你老未錢7嚟嘅

關G琳幾得意

笑死me

大美人

有冇林嘉欣？

天生麗質

牙榮

阿佘好得意

見你的樣子細個個樣 睇落唔似整容

應該有執嘅點都 個下巴一定有啦

可惜去了奶共

HOCC

第一張有d似邵音音

Mami

鍾嘉欣冇變過

妹妹

下面個張靠校服認

拉

吳君如

係湯盈盈細個嚟

推

卡娃伊

軟左

唔係佢黎咩

第一係邊個

周秀娜

靚

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

吳君如個撚樣化左灰都認得佢

女星ok

係wor好似
個樣無變過

第一時間諗起游蕙禎

喜你老母感

游b一出嚟嗰陣好pure好true

fyy細個都係冇眉娘

連登女兒果張係咪改圖黎

我真係恭喜你啊

做乜貼我女神上嚟

唔係 哭𠹌佐

你都想化蝶？

個鼻係整左
好硬
睇片好明顯

第1幅,錢家樂,不過男星黎wor

林嘉欣

同你化

家母估中矖好癲

唐寧靚到

真心 佢細個靚過而家好多

原來胡杏兒大仔對眼似佢

而家好俗

都好留意娛圈下

30年終於派上用場

何韻詩都係

好撚慘

琴日睇返縱橫四海 唐寜真係好可愛

細細個已經腿張開

笑乜撚野呀笑
唔準笑

吳君如同錢七真係一眼就認得出
劉嘉玲我以為係薛家燕

周星馳中間

劉心悠直頭一樣咁滯
兩位女神都見過真人
兩個都又靚又nice
林嘉欣個笑容直頭無得輸

哥哥發哥紅姑嗰套？有咩

{-;-}

童年版紅姑咪唐寧

點解仲係熱門 明明都無人討論

美kind of sweet

美人有D似明日花

我細細個就開始睇佢扮演警察

最尾係邊個

第一張

1

呢張都冇???
樓豬你唔愛佢啦

我靚啲

牙容囉，屌屌咁都唔認得

Gem?講緊支語

女星